non jupas潛規則 收生準則問題 and 麻煩讀中大歷史入一入嚟

聽聞non jupas入面
asso /hd
升三大最少要dse 33222
呢條潛規則聽番黎 想知真假

如果係真，中英文一定要3之外，數學就一定要有2？
定係只會留意返dse中英文，數學通識選修科唔理？
因為都係對中大歷史情有獨鍾， 好希望有機會入返🙇‍♂️

如果連選修科都要meet中大歷史系minimum requirement， 即係兩科選修都要有三，那我就冇辦法唯有要放棄。 如果真的只看3322，那我去考Ielts和重考DSE數學就好了。求各位解答🙇‍♂️

另外我non jupas cgpa只有3.37，報中大歷史first year 同senior year有沒機會？Thanks

利申： dse成績3213、中史4、經濟2、CGPA3.37

專心gpa la ，3.37 社科唔算太高。

其實我已經畢咗業一年🙈 想知道仲有冇機會

non jupas入睇DSE成績只睇中英文，有3就得無就考其他試補返。
Asso GPA無3.5應該可以唔使諗

照報la，機會呢啲睇運氣，報多幾間大學，如果中大唔收至少有其他機會，不過點解咁遲問，好大機會要等下學年。

其實我已經有浸大歷史系收🙈 不過始終都鍾意中大， 雖然裏面冇咩老師我想跟😂

3.37就收皮吧啦
報下shitty 浸中岩你多d

我以前係讀high dip 既Applied History
但即係冇3.5冇機會😱？

有浸大都偷笑喇
dse分唔高
gpa又唔高

有無去過d info conference 架
中大 Art dept. 講過最少要3.6先consider
asso 都讀成咁 你入條毛咩
仲要上黎問 好好讀埋今個sem疊埋心水上shitty bu la

報三大 cgpa冇3.5可以收收皮

咁既底讀浸中歷史好啦，努力d都可以做到top果班

中大嚟講，3.5已經可以話係最低要求

因為我見今年中大歷史收生有2個人最低3.4🙊

照食啦。我有個所謂嘅fd，文科gpa3.6x定3.7x，結果只得edu收，之後好型咁reject ，覺得自己有料入cu hku ，結果呢一刻咩offer 都冇。
.
我以前同你一樣，好鬼鐘意中大，非入不可，結果jupas 時連中大engine 都唔收，但點都要接受現實。既然浸大收，點解唔讀？

可能你嗰間cc同我嗰間唔同，但始終interview大於一切，in得好咩都有可能。

中大歷史冇interview

History 佢如果搵你interview
講野好聽啲熱誠啲就入到
黎生話佢唔睇你成績 係睇熱誠
但係你asso成績都唔太好 難啲說服到佢簡你in

係咩咁真係唔好意思。
其實我嘅資料來源都係文學院嘅科但唔係歷史

冇interview
跟Gpa派
今年由3.7-8開始派

如果呢個分入到
應該會有好多商科爆4搶你位
商科啲人好鍾意搶三大位

瞓醒未？

門檻低到...dse低分都算，入到asso保持低分然後想入三大。其他25分以上入三大嘅情何以堪？

d人好鐘意無料扮四條

師兄呢個分可以試下philo 歷史就冇架喇